# Конфигурация terraform для Hipster Shop для нескольких окружений

 - Основано для функционале workspaces для terrafrom 0.12+
 - Возможность добавить неограниченное число окружений (prod, qa, dev ...)
 - Возможность менять параметры кластера в yaml для каждого окружения отдельно
 - В файле ```config.yaml``` хранятся общие параметры для всех окржений
 - В файлах ```worlspaces/%env%.yaml``` хранятся параметры кластера для конкретных окружений, которые мержатся с общими параметрами из ```config.yaml```
 - Кластер будет состоять из двух пулов: пула для инфраструтуры (логи, мониторинг и т.д.) и пула для приложений
 - Ноды пула инфрастуктуры заражены, чтобы предотвратить деплой на них подов приложения

## Как использовать
 1. Создайте хранилище для state и backend (см. файл ```backend.tf```)
 2. В переменную окружения ```GOOGLE_CREDENTIALS``` добавьте параметры для аутентификации в GCS
 3. Выполните ```terraform plan```
 4. Проверьте адекватность вносимых изменений в вашу инфрустраутуру
 5. Выполните ```terraform apply```